政府垃圾公關

根本就係想將我地同班人撈埋一齊講方便混淆視聽